［廣傳］摵甩順豐 香港人嘅本土速遞上線啦！

㩒 friendlink 就可以睇到全文

推

同光時一樣
開頭預咗得手足做吓白老鼠、膈佢chok經驗值先

好呀，最好有手足做，方便運野

雖然係難做
但都支持！

另外：

lm

《—-哩度㨂

推
前期唔夠貨量好難圍皮,要預錢蝕
試下搞個中立既出黎食埋商用市場
最重要係賺到錢

有了 thx

同意黃圈要有物流
但佢個model有d奇怪

支持

要公司用嘅話唔該唔好咁黃

邊一間？

同意

支持左先

PISH左先
一陣先睇

我自己睇細物流公司 唔應該上門送貨
因為速度同成本 根本爭唔上大公司
反而應該開多兩個station 去畀人寄/送貨
先係自己既network 做到即日到貨 隔日取件
到做到有d規模 先學deliveroo咁外判速遞

推左先 手機冇data睇唔到

睇完唔明。推

G持

支持咗先

food panda咁?

幫推左先

p

G 持

推呀屌

叫啲黃ig鋪試啦

push

支持 推

同意，啲公司仔有時唔想太出位
比啲空間佢地會好啲

lm like左ig先

G chi

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

Pish

好啊

可以唔好標榜黃
話自己香港人嘅店之類
參考wiki條line

Push

推 等咗好耐 終於有黃
唔好比中資壟斷物流網絡

搵啲黃既物流合作左先
eg buyandship
你打正旗號既就算貴三成都有人用

順窿/HKTV搞物流中心
十幾億起跳

小本快遞 一貨物量大就會爆煲

無錯，物流嘅嘢最緊要係多啲嚟密啲手
揀客做唔會做得大，所以門檻唔應該咁高
價錢方面我覺得都OK，瞄住順豐嚟打應該有得諗，希望啲IG shop 會用吓

請唔請送貨仔

間「黃色交收點」搵黃店做寄件站，其實好難
變相間鋪要有空間同有齊相關設備先做到，呢啲工序唔應該外判出去

通街都係處終於有個值得推嘅post

仲要分開幾間一定死，唔該快啲合併

其實有乜咁難明？

舉

個名

加油

順豐30蚊喎

順豐 first 1kg $30

認真速遞好少肉食...長遠發展其它啦

要搵黃店首先推廣
再搵大型取貨點

至少要759級數

唔係好知點計幾錢 不過黎緊carousell 賣野會想試用

希望會有類似順豐track 住張單嘅手機app

會唔會好易俾狗針對

無知一問 buyandship 點黃法

推！

支持！

一直都覺得送上門好麻煩，我Book個時間你又唔係準備送到上黎，我明運輸行業好難就時間。

寧願要多啲自助取貨點，越多點越就腳越多人用

黃圈$30送貨等一星期都要用架啦
同黃店$200俾碟屎都要食一樣

一定會，步兵高危，最好便服加張證就算

香港人 進化

幫推
但係黨鐵線交收係咩玩法？
搭黨鐵送件？
先唔講搭唔搭黨鐵既問題
小心俾人捉

g chi

同重光合作啦 我好鍾意重光號啲product 仲有factiv

好生活都幾黃（冇打正旗號但揾好多黃店合作，只賣本地或台灣野）
但少人講

上面話唔好黃到出面嚇走公司
我覺得大概哩一種形象定位就恰到好處

淘寶用唔用到先

ig shop表示會試用
上門收貨非常好

推丫，正丫喂，用得開心又放心

難做大但支持

慢慢搞

好多間 要慢慢睇下個流程

唔係有咩 852express
Home Kong delivery

不嬲都有，少人用啫

支持！！

沒有支拿就支持

標榜香港服務
加強香港人本土意識就夠

吸納淺藍 鞏固淺黃

香港速遞 Hong Kong Speedie

852 EXPRESS 香港本土速遞

人鏈速遞 Human Chain Express

黃色交收點

Homekong.delivery 全香港最平速遞服務

ConneK Express 香港首間本地集運平台

搵隻IT狗整左個網先得唔得呀
就咁係blog 打篇文岀黎 我點sell比我老細睇呀

做起咗就會比連登批唔夠黃

push
rubbish sf

PUSHHHHHH

宜家做生意真係簡單，打著黃旗就天下無敵咁

26 有冇得撈

G chi, keep going!

推下先

入面有好多間

係起初以為係介紹一間，原來有好多間

加油, 香港送住宅好難做, 唔好怕調整價格

順豐老闆好似係香港人來

啱 物流太出面好易被封殺

林奠夠係啦 PoPo夠係啦

最黃既速遞，用落慢過人地寄船運到美國

唔該Ching

點解唔幫call4van發大佢？

3至7日送貨 又唔保證即日收件

咩叫速遞？

仲慢過本地平郵

Support

Bns個朵臭晒啦
Search下連登bns啲post

聽講之前出po話8月5會罷工但嗰日啲自提點都照開
同埋會運豬嘴囉（睇你覺唔覺依樣嘢係黃）

咁合作法肯定遲早拗數

冇左班怨婦寄口罩正常返啦
利申仲有用緊快返少少

不過BNS唔係物流,佢都係要搵人幫佢運

錢銀

其實好感動，之前淨係得sf咁，搞到完全唔想用速遞同網購

都預咗錯誤中學習
我唔多信香港巿場夠養起咁多間

而家好多間

IG 介紹個到可由將
2隻猫猫->兩隻貓貓

其實外賣都可, 香港勇武美團, 不比FOODPANADA專美

衣食住行乜撚都做

因為政治打擊
激發左香港人求變心態

認真。。。
網站都冇個，得個fb page或者IG
公司嘅相又冇，公司注冊又唔知有冇
條款細則又冇

貨件追蹤又冇，收左貨仲要成個星期先交到個客手上

點說服自己將個客件貨交俾你？
就係因為你話你係黃？

咪玩啦，紅到黑
根本就係4px分支

咪就
係 buyandship都黃
睇下佢raise fund 同自取點係邊都知咩底啦😂

其實有冇得唔同category嘅黃店做下joint promotion
例如：花店+晚飯crossover 搞母親節套餐，一口價$1000
一條龍幫手足老母搞母親節，再係個page宣傳

手足即刻幫襯

做唔起又會比連登話太黃

鬥慢？速遞無乜可能夠人玩

ppp

加油
速遞最主要係商家用
網購派貨佔最多
點打入網購平台好緊要

順豐每張30
你點解可以平過sf?

我舊舖用社企，一張文件單可以做到12蚊
不過人地用精神康復者

係
小心為上
做公司生意淺黃就可以了

呢個真係好重要。
下下靠順豐即係畀支那控制住脈絡，一定要改。

順豐寄本地件其實好貴，以前公司寄本地件都係叫啲嬸嬸，但啲件大件小小都唔收

搵啲黃ig shop合作下，有穩定收入再搵啲街客擴充，著番啲制服有啲系統，態度唔閪已經會有人用

d公司唔會一日得一單

自助點可以考慮下搵call4van租幾個鐘van仔，泊街做埋拎貨，星期一三五日，時間五至八咁，唔好租鋪，租鋪成本貴

唔好taobao喇掛

推先

寬容啲啦比多啲建議改善下

我間shop會轉用

不過寄美國都係冇辦法要寄順豐

郵局又收左皮，dhl dedex又太貴做唔到

希望可以做大佢衝出國際

我求其google左下黃藍見係黃咋舉個例姐

隻中做細舖拎咗經驗先啦

自己都有做網店，早排都開始陸陸續續知道有唔小呢啲店開左。
一嚟就幾間幾間咁嚟，全部都新開就打哂旗號話自己黃店。我明，黃色經濟圈大家講個信字
但有啲事事旦旦開個ig，fb 係咁易貼兩張手機app都整到既資訊圖就開始做
其實香港咁細，快遞個餅可以有幾大？我真係唔知佢地係真心想推服務啊定一堆人見到有機就搶住開
我並唔係想話批鬥啲咩，但真心我係一個會使用服務既客戶，暫時嚟講我見唔到你有能力說服到我轉用你既服務。
當然啦，有心搞既一定會支持，但香港人太鐘意一窩蜂做一樣野，所以真係會睇定啲囉

推 啱啱用完852express

如果無system比客upload excel
去自動入寄件資料同gen單號
要用番手動輸入嘅話
好難吸引到大公司或者寄件量多嘅客用

一定會支持

自取點太少 要r多d

正呀喂

g持

暫時香港所有嘅本地件派送公司都係蝕緊錢！
客人對物流嘅要求基本係T+1 甚至即日件需求亦都愈黎愈多！
價錢上單價講緊幾十蚊 你冇量真係會蝕到仆街！
要諗清楚 同加油呀 手足

同意 突然多咗好多間所謂黃物流
但太散亂 系統又未做好 想分餅仔嘅感覺
要打低龍頭大佬 集中火力開 1-2 間
做好車隊 搞好取貨點 好過間間都做唔大

可以話係一個夢
家下開左既淨睇經營模式都冇乜太大財力支持
所以我先疑惑 到底係想賺錢？定真心想做返港資
如果係後者，點解唔可以幾間合併一齊搞？
不過我明既做生意邊個唔貪，邊個唔想食哂個餅
但有事旦一間真係做得起個勢，大把人支持啦

Push
黃ig shop店主表示會試用

做大佢再同hktv 合作fat fat

嗰啲送貨上門都只係收20蚊甚至更少，其實係唔係搞手只求打個和？ 或者打算燒錢搶market share?

希望多啲商店會選用！

即係承認黃店係失敗嘅

做大佢租個櫃

唔係我呢啲返9收10既都幾難拎

要放假先拎到就冇左速遞意思

Btw等你做大個餅 我買開個啲代購都轉晒

憑咩野同大公司鬥
認真討論

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推阿

希望日後可以完全取代唒順豐

太好了！

想支持
但對d經常唔喺屋企嘅人嚟講，智能櫃真係好方便

睇落好似冇寄件袋提供?

Push.

通處可能又燈

集中幫谷起一間先啦
否則好易全部收皮
我會揀翼鋒

Support[/s]

其實香港速遞好難做
做B2B先搵到食